香港應該取消室內禁煙

避免行人路、後巷、後樓梯煲煙，可以好似日本咁，公共場所設室內吸煙室，餐廳分為吸煙、非吸煙、分煙。由環保署規管室內吸煙場所嘅過濾同埋通風裝置。好過依家K房同埋酒吧，實際上不禁煙，但毫無通風可言。

點睇？

室內吸煙好處多

死煙鏟早死早着

計返呎價，吸煙室要幾十萬，加埋啲通風又係錢，邊有咁多餐廳捨得俾
如果係政府工程，隨時造價過千萬，俾某啲人撈油水

總結嚟講吸煙室喺香港幾乎無可能實行

唉 所以香港都係地最撚貴

同埋日本人比較守規律 你叫到全香港人唔一路行一路食煙我話你叻 仲要佢企定定係個室到食.......

樓價高，租金貴，冇地是關鍵。
日本樓比香港平幾倍。
想食煙，移民或返大陸啦。

樓豬食煙食到個腦縮水

應該改為只限垃圾筒附近先可以食煙

邊行邊食都未夠
今朝行行下前面條友突然停低就係拎煙出嚟食
爭d 撞死佢

啲酒吧同機舖都冇人理㗎啦wtfff

應該食煙要考牌

無牌食煙刑事
有牌犯規民事但罰款萬萬聲補貼醫療

應該全港禁煙

隨街吐啖影響其他人
當事人會驚畀人屌

隨街痾屎影響其他人
當事人會驚畀人屌

隨街食煙影響其他人
但當事人唔驚畀人屌

早就應該取消室內禁煙 實施室內外禁煙啦！